點睇大阪spa world 溫泉中心

要浸溫泉加玩佢個個水上樂園大約要預幾多個鐘
有冇巴打去過

會唔會考慮正正式式去日式溫泉酒店一泊兩食果啲!?

垃圾
係幾過癮既，但真係好似浸熱水咁

free go
pay no

大阪市內有另一間我覺得好不錯 要揾揾個名

唔洗特登去 但如果住附近就去浸下

大阪城公園附近果個?

延羽之湯 我覺得不錯的
焗桑拿 有每隔半個鐘有職員入離用扇㪍你
好鬼舒服